美國而家咁撚樣大選會唔會有機推遲？

支肺爆到根本唔係2-3個月解決到既事

大選有無機推遲？

會唔會有利侵侵？

唔好意思，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子